請問呢類型snapback帽的網眼叫咩名?

有時出街唔想執d頭髮,但d頭髮又好亂,所以都會懶懶地戴帽出街
但香港天氣咁熱, 戴普通質料既帽會焗到出曬汗
普通有網果d cap帽 d網眼太大, d頭髮會吉曬出來
見到呢款網透氣得來唔算好柒
請問有無巴打知叫咩名?

見呢款其實都ok,簡簡單單,不過如果知叫咩名可以搵多d款
(有興趣巴打可以一齊夾運費)